# Software Engineering Management

Presentación de la guiá de contenidos de la asignatura de Software Engineering Management de la carrera de Ingeniería en coputación de la Universidad Nacional de Loja

## Presentación

- Presentación: [sem.pdf](sem.pdf)
- Documento fuente de la guía: [sem.tex](sem.tex)


